[一個不能少]唔好再比警察以言入罪，以後抗爭例子齊齊聚焦67暴動工聯會!

今日新聞:
警方於7.1過後大搜捕，拘捕8名涉嫌犯下網上罪行人士，連登「巴打」﹑上班族陳先生（化名）便是其中一人。他被指在連登一個有關如何對付速龍小隊的帖文上留言，內容提及外國抗爭手法會用汽油彈，即遭警方以「威脅會摧毀或損壞財產」罪被捕。他向《蘋果》強調，留言完全沒有慫恿他人犯法，只是比較外國與香港抗爭手法大不同。他對被捕感無奈，自言從未踏進警署，批評警方散播「白色恐怖」，令一眾網民急著「剷post」。

大家有無諗過，6.12，7.1，比起香港開埠以來真正嘅67暴動，真係蚊比同牛比?

董建華而家指指點點，話部份衝擊者「手法專業」，他認為警方必須徹查背後受到甚麼人指使，將他們繩之於法。由頭到尾，暴動最耍家嘅就係工聯會，用土製炸彈殺害香港人。最賤係乜野，無差別殺人嘅政黨竟然可以繼續獲政府勳封。工聯會吳秋北係今年7.1先拎左銀紫荊，你地話政府係咪帶頭唆使犯法，帶頭鼓勵暴動，帶頭流血衝突?

香港政府將「殺人放火金腰戴」發揮得淋漓盡致，試問政府叫教育界點樣教孩子? 一方面帶頭鼓勵暴動，一方面又濫暴年輕人，一方面又對年輕人嘅死不聞不問!

打蛇要打七吋，工聯會貴為偽建制派第二大黨，恃住揀岩立場就可以胡作非為，係香港搞暴動。我地要反覆聲討並追責工聯會，逼政府回應以下幾點:
1. 係咪只要以愛國愛港之名義，就可以策動真暴動;
2. 政府有無包庇暴徒進入議會，帶頭將非法同暴力以愛國為包裝，以破壞香港為實;
3. 政府唔DQ工聯會，係咪只要愛黨就可以赦免一必罪孽，得到特權。

如果係嘅話即係政府希望大家拎住毛語錄去兌換權力，而唔再係行使緊佢口中嘅法治、港人治港，咁我地必須將呢D信息帶比全世界，由世界去施壓呢個維護真暴徒嘅政權!

我知道世界好荒謬，大家都集以為常，但要逼政府同工聯會割蓆必定會削弱建制派係議會嘅力量。民主派、焦土派、和理非非，甚至不信任議會有效嘅人，都應該槍口一致。

大家可以關注愛和平反暴動聯盟:

我無野講
想幫派依款傳單

67暴動歷史參考:

維基:

消失的檔案:

一齊將真相還原，令暴動政黨無得留低!

我無嘢講

推 推